內向嘅人想變外向就請你唔好原地踏步

主動d啦屌你 主動d唔洗死㗎
唔係叫你變到厹/究 主動d搵下人自然就可以慢慢得到改變 做被動你永遠都只會原地踏步
唔係想你i可以變e 不過i都可以有唔同程度嘅摺姐

我係同緊你講啊蠢西 快撚d搵我啊

你唔做主動

樓主未有對象

勉強無幸福

算把啦

睇到d i型人 成日話好想外向d但又唔做野就想改變先開post 姐

有心改變一定可以由內向i變外向i

唔係話改就改，改左人地都未必接受，到你主動多野講果時，佢又話你chur住佢，d人都痴q線

我知唔係咁容易改到 但其實點解要介意人點睇? 令自己變得比較主動外向唔單止可以識到更多朋友 工作上同人地交流都可以更加容易 何樂而不為

On9

唔識點拿捏咩時候講咩
同埋你不嬲內向開 /個格似內向 格硬扮外向實好格格不入
但我都認同應該出多d聲既 但要量力而為 唔好講d好難應/on9野囉

戇鳩 E型就會想搵另一半咩

熟能生巧 最緊要試多幾次 唔好怕蝕底 有心改變就唔好怕失敗 你試得多做得多自然會係無形中改變到自己 加油巴打

我覺得內向既野可以接觸多啲唔同既野
即係多元化啲 我識好多內向既人淨係肯接觸自己鐘意既野
但係太單向 到其他人講其他野佢地就搭唔到嘴 唔知佢地講咩 然後就覺得好尷尬 久而久之就愈黎愈唔想講野

識多啲野 樣樣野唔洗精但搭到兩嘴 慢慢久之久之可以培養返信心同埋說話技巧 係對話入面觀察下人地啲肢體動作同埋語言組織等等 學到依啲基本野之後個人自信啲就唔會係樓主講個種摺人 同埋唔好怕醜 其實無乜人會記住你柒過既小事 最緊要係唔好自信到自負

中
其實我最主要目的係想同 成日話好想變外向d 嘅人講 提下佢地唔好淨講唔做野 自己做主動個人就可以慢慢變得比以前更外向

呢樣嘢係內向人最擔心同恐懼嘅嘢 最主要怕人地無視左佢同怕柒

巴打可以試下觀察下有人接波個啲人，
除左說話既內容上，你地既組織/說話方式/氣場（依樣都好重要）等等，有時同一番說話由2個人講真係會唔同，依樣真係關說話技巧事，巴打唔係唔識，只係未掌控到，睇下人地點樣講，或者係學下人地講既野，再係第二個圈子試下運用，到你掌控到，識得拿捏，就會可以拎到attention

其實內向 或 外向 個關係又唔喺 好同壞
內向 外向 唔係一種選擇

我覺得人 內向定外向 視乎你成長過程 時間黎定
無論你內外向都好 無必要故意改變

做自己想做。。。唔識講
大家互相尊重 了解大家需要
改變 唔係有心就得 有無心做一件事 成功失敗 唔關事

我係咁諗

有時候未必關說話技巧事 而係佢地怕講完得罪人同驚人地目光 識人好摺但說話科全部5 佢平時係好少講野果d人

其實我開post重點係想同d想變外向嘅人講唔好再淨講唔做
內向冇唔好 佢地會比較細心 諗到d外向人未必諗到嘅野

驚得罪人/驚人目光 係因為唔夠信心
唔夠信心係因為以前自己講野都無人理
惡性循環黎 要搵到點解自己講野無人理既原因先可以解決件事
巴打話佢講野無人接波 但其他人講類似說話有
所以我假設左佢講野有point 唔係講on9野先
咁淨返既多數都係說話技巧出事

說話科同現實既生活說話技巧唔同既
說話科有評分準則跟
我都有勁多內向學生口語拎高分但係現實講野成日被無視
佢地覺得口語拎5**仲易過同人相處傾計
原因係口語有準則背 有一個主題比佢地講
而且一定有人回應佢地 佢講左野無人回既話其他人都唔會高分

利申：工作關係成日接觸海量內向既人 要輔導佢地 講得最多真係只可以叫佢地觀察